聽日開始係街見到大陸遊客要制服佢地

內地旅遊簽證一般係7日
08-02-2020開始任何由大陸落黎既都要自我隔離14日
即係只要係街見到大陸遊客 唔洗諗一定犯法冇自我隔離
而對犯人用適當武力制服佢地係可接受既

聽日開始見一個 捉一個

推呢個

旅遊簽證一早ban撚晒啦

今日都仲見到有wo
隻支那狗黎開戶口

要full gear 先可以制服佢地，唔係嘅話相遇15秒立刻中招

賓周一行有效期為1年

點可以唔近身攻

唔可以申請
無話唔可以過關

前幾日旅遊簽證已經入唔到

會唔會被佢地吐口水

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

高温燒毒

全部要用高溫消毒